有冇ching黎緊去台北會入住紫園大飯店朝聖？

我哋香港國父陳同佳（佳仔）發蹟嘅地方希望可以住到佢住過嗰間房